［正視聽］香港人其實冇得用安心出行

除非你唔出街食飯
政府依家係強制你用 將個波拋比食肆
如果你唔撚掃政府就罰食肆
政府就係咁樣分化我哋香港人
依家呢一刻香港人根本冇話事權
遲啲落街食飯就要用安心出行
咁你係咪唔落街食飯先？

連登仔：諗依樣諗果樣去破解做乜鳩，當你諗依樣野既時候你已經輸咗，破解最簡單唔裝咪得囉

答：你反抗唔係咁撚樣反抗嘛，好似依家有個國安法，你反抗係咪又去狗屋大叫香港獨立先，嗰啲係法例嚟，你留低喺嗰度一定要遵守，如果唔係佢就告鳩你。香港人，分清楚莊閒未？

上連登一定要有獨立思考，完全唔明點解隔離個post咁撚多正皮

利申：已經裝咗假app

其實革命唔到就係硬食 香港人好似如夢初醒咁

我會照裝
反正都就嚟移民
無謂為自我感覺良好影響日常生活

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。
趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。
（圖片來源：網絡）

前半：隻新藥好似幾好
後半：屌你藥力失效得咁快

唔用假app/裝安心出行嗰啲係咪又日日留喺屋企唔出街？

推

push

唔裝又唔用假app嗰啲可唔可以解釋吓

死港豬，繼續俾人溫水煮蛙啦

你反抗係咁撚樣反抗？

其實最好有藍芽自動register 咪仲user friendly
次次要掃二維碼有d麻煩

好多人反對嘅原因係因為唔夠user friendly

皇天擊殺汝等五毛孽畜 死全家 落地獄

推2

五毛 blocked

根本唔裝係好撚基本，得你班港豬驚左驚右覺得自己裝假app好撚醒係反抗緊

你解釋吓你可以點唔裝又唔用假app先啦

咁你仲唔block咗自己

更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。

咪賤蟲太

用假app有咩用意？

裝假app唔係反抗，係防守，唔話俾政府聽自己去過邊
依家嘅問題係你唔裝就冇得出街食飯
咁破解嘅方法咪就係用假app

我唔係五毛
歡迎理性討論

有啲連登仔嘅論述就係會忽略現實執行問題（同政府一樣）
好似攞護照咁 唔scan 就算你上網搞 都要親身去攞

可以出街食飯但又唔會話俾政府聽自己嘅行蹤

乜撚嘢破解成個app無人用認受性低個政府吹得你漲你咪繼續配合佢囉

連尋破局方法鬥無賴都唔支持，成班走去繼續習慣被剝奪社交自由係咪痴撚咗線，仲話諗漏洞係接受，係咪忘記咗自己依家無時無刻都被剝奪社交，定你地已經習慣咗，食飯要偷偷摸摸，約朋友要網上見呀？

你咪唔好出街食飯囉
国安法嘅認受性夠低 你咪又係要配合佢

可以登記資料wo

幾時有配合過？你班廢柴咪撚代表我

你會俾你個名同電話號碼佢？

依家冇人再大叫香港獨立 冇人再叫光復香港
無可否認 呢個的確係國安法嘅效用

D人網上兇狠姐
按正評之後咪去download個app囉

按下正評又無成本

咁請問你點撚樣反抗

連登仔根本冇獨立思考能力

唔down 咪唔down
你驚你咪down
洗唔洗大大聲開po 屌番人唔down
你訓撚醒未

咁你準備好心情做非香港人啦
幸災樂禍嘅發言，再講就屌臭你老母㗎啦

成部電話資料送中wo

拉
樓主繼續做順民豬啦

你唔係黃絲？

你標題打乜

我係屌返人哋屌我裝假app

嗰隻五毛嚟

你老母做雞俾狗屌呀
好人好姐洗唔洗係咁改user name呀柒頭

咁請問你唔裝假app可以點落街食飯？

有獨立思考會被人屈做五毛

屌打錯咗

最多人唔反對既就係你老母做雞俾狗屌

屌你因為你柒
同唔好打呀輸民意架個4眼仔一樣
咁大個人咁撚怕事

老老實實，用假app 做成好多人用既假像
仲衰過鳩填姓名電話

兩樣掃場時都係斷正，咁點解唔直接鳩填？

利申：不鼓勵作虛假文書

正解 但你不推文

你會唔會落街大叫光復香港先？

用Cash啦屌

而家推

留名電話咪得

反正你用假app，出事時同留假名電話一樣後果

假app係用黎呃自己同呃間鋪頭
一係就企硬唔裝，要裝就裝隻真既再封佢權限

裝假狗再畀人周到就真係偷雞唔到蝕渣米

同你用假app 有咩關係
姐係你覺得我會怕落街嗌?

假app係要嚟呃舖頭比自己可以入去食飯

其實你地驚比佢知你去過邊定係驚一裝就偷哂你d資料先
後者既話 老實講邊有咁易 咁易既話其他app一早拎撚哂啦 洗政府特登出隻app黎拎你資料咩

咁咪唔撚食呢間囉
日日嘈到拆天個個話唔用 喂你幾十萬人日日嘈 睇佢仲做唔做野囉，咁佢繼續強制你用咪無計囉

咁宜家咁早舉白旗係做乜9

屌你老母張床要人
反正都輸返去先lu

我想講嘅係政府可以用法例規管你
你唔遵守嘅佢就會告鳩你
係君子不吃眼前虧 而唔係怕事

今日退五步
聽日退十步

用假app =遵守?

有冇幾十萬人日日嘈反對国安法？

你用假app又好 真app又好
都係制造到多人用 願意用 生意冇影響既效果
政府咪可以話試行順利 遲啲可以擴展到所有地方都要強制scan
跟手再立例規定用假app係犯法 加埋遲啲既實名sim卡
你點防

利申唔裝 唔出街食咪唔出街食

唔係 但可以瞞天過海有得食飯

咁你咪連出街嘅自由都冇囉

咁你下下spin去國安法有咩好討論姐
宜家安心出行係咪人大落order呀？

冇得用定冇得唔用？

我手字好似打風咁

再咁玩法，電話部機都實名呀遲d

你係呃緊自己以為呃到人咋
除非你要食個間係你好憎既鋪，如果唔係的話你只係玩殘緊間鋪

為咗方便你堂食，又覺得間鋪出事都無所謂既
咁你咪用

我想講嘅係 革命唔到就係硬食 根本唔到你話事

有個post話走精面都係錯，我反問一句走精面好定繼續被剝削社交基本自由好，定已經習慣唔被剝奪社交

冇得唔用假app

安心出行APP立左例未？
依好似未有好清楚講用假APP/留假資料有冇咩後果

成日笑鳩温水煮蛙，加速世界一鑊熟又唔甘心。

咁宜家就硬食先？你明未

已封鎖會員 我不是她

一早block左

點解決被剝奪咗成年既社交自由

上年送中你係唔係都係抱住面對裝安心出行嘅同一個諗法？

兄弟行山各自努力冇人再提lo
大家都係諗唔同方法想對抗呢個安心出行
目的都係唔想比資料政府

標題：香港人其實冇得唔用安心出行

正皮咗你

裝假app

呢隻著名五毛BBBBBBBBBB嚟
成撚日改名

手寫咪得

我問上面 假app又唔得，乜都唔得 係咪習慣咗被剝奪社交。

同意
硬係有班講反抗 但唔知佢點實行

利申：未裝安心出濱

佢根本答唔到
成班人淨係識話唔裝
最後咪又係要裝

除咗個口罩去

連登仔：立法會35+咪咩都得囉
共產黨：我一次過dq晒你冚家
連登仔：用假app咪得囉
共產黨：手機實名制，唔俾用假app
根本連登仔用咩屎橋都好，都要睇下共產黨有無方法應對，將計就計
最直接就係唔撚裝！

我又唔同意樓主講法，而家有得登記資料點解要用apps，衰啲講如果一定要我賣資料，我寧願賣資料比黃店都唔賣比港共啦。
同埋其實大家都走緊精面，我唔會話自己登記唔嘟就係反抗，事實上除咗出嚟遊行反依條法同乜都唔做照行入去食係反抗。其他都係走精面，你以為企硬唔堂食只叫外賣係反抗？其實咪又係走精面，因為你接受咗「有依個9 apps先入得餐廳」嘅狀況而叫外賣。

屌嚟屌去做乜9，明明大家都走緊精面，冇人特別高尚，只要你同「入餐廳要做多步」共存就唔係反抗緊啦。認自己走精面好過啦，香港人

唔撚裝連飯都冇得你食

因為連登仔重係信公民抗命

咁用假app換到嘅自由係咪假自由？

留意番
著名五毛 BBBBBBBBBBBBBBB 黎

假app就係走精面，班連登仔淨係識話唔裝，但又諗唔到有咩解決方法，最後搞到連出街嘅自由都冇埋

佢而家話晚市堂食要強制用
咁你呢兩個月有晚市堂食過咩？咪又係咁過
咁咪唔堂食唔裝apps囉 有咩問題？
多人唔裝冇人用 佢可以延伸到其他野都要強制用嘅阻力就更大
唔想犯法，不合作運動都可以做掛

係

可以 但你不合作會限制咗自己嘅自由

著名五毛 何東精神
大家唔好理佢

我覺得你惡過共產黨
一日到黑個個就話裝裝裝
而家仲有乜撚嘢疫情啫？
點解連最消極反抗都唔做啫？
最重要係你裝咗都唔會有好後果呀！
睇清楚我個cm啦！

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

用社會信用系統黎換晚市堂食就係自由？

你千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

裝假app有咩壞後果

咪撚on9啦
用假app一個使用虛假文書個類拉鳩埋你

已封鎖會員 - 我不是她

已封鎖會員 - 英德納雄耐爾

講到走精面就好撚有自由咁

咁你點撚樣反抗？講到以為你有乜大計咁

黃店係時候做嘢了

收皮啦 你條柒頭有撚錢移民咩
移民去地府就有你份

可以手寫登記裝乜撚假apps